【港版國安法】【日本發起七國集團發聲明】

日本首相安倍晉三周三（6月10日）表示，日本希望在七國集團中發起一份有關香港局勢的聲明。中國在香港強推「港版國安法」引起關注。
安倍告訴國會說：「顯然，我們承認七國集團（G7）的任務是領導全球輿論，日本希望帶頭在香港發表基於『一國兩制』的聲明。」
日本已經發表聲明，對中國於5月28日中國人大通過的「港版國安法」議決表示嚴重關切，並透過日本駐中國大使表達其觀點。
由於美中關係因香港問題而趨緊張，東京正處於敏感狀態，因為日本政府計劃邀請中國國家主席習近平進行國事訪問，原定於四月進行訪問，但因冠狀病毒而推遲了訪問。(路透社)
#港版國安法
#七國集團
#安倍晉三

日本政府支持定反?

等到月尾G7 咪知

日本如果收香港難民
香港應該得返一半人左右

如果最後搞到中国唔俾中国人去日本
日本人定中国人，邊一邊會最唔開心？

如果安置所有香港難民係福島縣，又可能有多難民返香港。

日本咩料 突然上身?

日本希望在七國集團中發起一份有關香港局勢的聲明

推遲到九月

會賣港啦